### Голосование

Голосование в Right крайне важно как для безопасности, так и для развития сети. Голосование определяет, какие Заверители избраны для поддержания работы сети и какие Члены Комитета обладают способностью голосовать за важные изменения.

Если же Вы не понимаете различные приведенные выше роли в полной мере, Вы можете выбрать вариант делегирования Вашей силы голоса Прокси, который будет голосовать от Вашего имени. Если Вы решите использовать Прокси, Вы не сможете самостоятельно голосовать за Заверителей и Членов Комитета. Вы всегда можете освободить вашу силу голоса из Прокси после, если решите в принимать участие в процессе голосования в полной мере.

**Не забудьте нажать "Опубликовать изменения" после того, как вы сделали свой выбор.**